山竹會否導致金融風暴

好大風

聽日實跌市

乜又係你呀巴打

跌完入市我就可以創業了

賭股跌到仆街

熊軍聽日同我上呀

美女繼續蒸蒸日上

小心啲，覺得反彈後插落保力加底機率較大

失業

都係努力返工
屌就嚟要瞓覺

明天會唔會冇市

我唔信會無

聽朝3號

仆街，又要出發做奴隸

幾時先發達呀

山竹風暴

跌啦喂，今日都要人返工，一個咁冇道德嘅地區經濟點會好

股災

唔好睇小香港人奴性

古今中外，奴性高嘅地區最後都係仆街收場

印度人夠做嘢快，個國家一樣仆街

邊個地區注重技術同實力，邊個先係真正嘅贏家

直接停市係咪唔會跌咁多

又要搭狗鐵

遲吓整個榴蓮嚟就大鑊